有冇人知m記有冇網站係會講邊一日唔開24

屌佢老母成日落到去同我講今晚唔開24
好撚嬲

唔係全部24啦咩?

係廿四
但有時會有一兩晚唔柒開